「急」8月大阪有冇咩祭典可以去？

打算8月飛大阪
希望可以去下祭典嗰啲活動體驗下日本文化同睇下和服女女

求全能嘅連登仔幫下小弟

推

上個網search有無咁難呀

8月好多都係煙花 唔知有咩分別
唔知仲有冇大型啲嘅活動去

所以想巴絲們推薦一下

伸手